貼解小粉紅未屌U2時裝店？？？

U2偵察機搞完大柒陸，小粉紅點解未屌U2時裝店？